部lift嘅CCTV片無咗？咁出面有CCTV喇掛！

我唔係VTC嘅學生，但係正常黎講lift出面都有CCTV，咁就算入面個部爛咗又好點都好，只要搵返出面個CCTV對時間就得啦，就知入lift個白衫呀叔係咪有棍啦！

自推1/100

自推2/100

新聞引用HKDI 代表話出面個D會引起私穩問題，不便公開

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

搵適合既人
而家即刻去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀

根本好多位都應該一齊公開

除左LIFT，其他全部位既CCTV都要盡快拎到，就快DEL RECORD

樓豬你睇晒所謂部Lift CCTV內容截圖未？未睇晒嘅，最少都係連登爬下po先。

VTC 理應個cam多到痴哂線

pish

好似真係無
Libra同AB先有

有都dum曬啦
等你咩

1. 今時今日我相信都好難係香港搵到用analogue 或者錄影帶錄CCTV 既學校或公司，即係條片肯定可以直接抄出黎唔使過黎過去或要轉format 之類啦，咁個file 無藉口花佐或壞佐喎
2. 如果唔係錄影帶，即係digital storage 啦，學校或企業既digital storage 一定有backup，所以起碼應該有兩個copies，你唔見佐原片既hard disk？咁backup 呢？我都未計你地policy 有無daily and weekly type backup 喎
3. 呢點最重要，唔係熟IT 既人未必明，CCTV 既storage 係一定行RAID 5，即係點呀？即係你唔可以就咁攞隻hard disk 出黎呀，你只係攞其中一隻hard disk 係無用架，你要成組hard disk 放係同一個籠先睇到個storage 裡面啲files 架，唔通你成個籠連埋hard disk 攞住周街走？
4. 同埋行RAID 5/6你要同時間死2隻以上既hard disk 先救唔返裡面既data，如果你只係抽走其中一隻hard disk，你只要插隻吉既hard disk入去，部機係有功能幫你重組返你唔見佐果隻hard disk 既data，所以唔見file 既機會係好微，當然，你故意去delete 就另計，但以今時今日嘅科技，你知唔知delete 佐都可以recover 返架？我相信香港好多IT 高手都做到

所以我既結論係，要講大話呃到人係要好叻先得架，枉你仲話大學管理層，連啲基本既知識都無自己學校既系統又唔識就學人講大話，錯漏百出，唔識都問下專業人士先啦！求其攞隻hard disk 抄條片出黎就當係原片呀？你真係當成香港都無人識呀？問你學校IT 攞個CCTV diagram 出嚟睇下丫，睇完圖再落現場行一轉我担保可以重組返成件事出黎！！！

而家快啲去影底所有cctv 位置（記住timestamp 埋）

附近有無車CAM?

去逐架泊既車問啦